冇人識呢幾個救會員，佢地應該係扮架。 克警可恥！

冇人識呢幾個救會員，佢地應該係扮架。
克警可恥！

推

冇人識呢幾個救會員，佢地係扮架。
克警可恥！

有無人可以話我知呢條友講乜